識幾件移左民既廢中 佢地已經全家買左機票番香港 （可能已奶野）

未來一個月 祝大家好運
南韓大邱 or 支那武漢

班19藍屍 9成唔會自我隔離

咁係咪會搵返啲藍絲朋友聯誼

總之大家真係小心

讀書都算 移左民唔係人地一份子？點解要返嚟

支那式愛國